Ikea 有豆腐花味雪糕

今日食左個 不錯不錯

其實直接買豆腐花可能會更好

邊間Ikea?